各位去叫雞個時會唔會鍾意咗隻雞

之後同佢講你唔好做雞啦
我包養你啦
隻雞同你講返
你唔好天真啦

煮埋生炒骨比佢食添呀

煲過湯比佢飲啦

咁好人

試過啦
我返工佢客串
仲要比fd遇到